Tempur (Made in Denmark) 枕頭$572起!

Tempur (Made in Denmark) 枕頭$572起! 一次買2個Millennium Pillow 中size 連運費平均$880/個.. 專門店就算6折都要$12xx/個! 🤦🏻‍♀️ #biy必搶堅筍價 ▶

Lm

好硬喎佢啲枕頭

Tempur symphony 七十幾蚊歐元喎，$582??

連登枕

又黎集體中伏